

Dans tout l'exercice, $\R$ désigne l'ensemble des nombres réels.

\medskip


Une suite $\left(u_n\right)$ est minorée par 3 et converge vers un réel $\ell$.

On peut affirmer que :
\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{*{2}X}
\textbf{a.~~} $\ell = 3$ 		&\textbf{c.~~} La suite $\left(u_n\right)$ est décroissante.\\
\textbf{b.~~} $\ell \geqslant 3$ &\textbf{d.~~} La suite $\left(u_n\right)$ est constante à partir d'un certain rang.
\end{tabularx}
\end{center}



\bigskip

